來自香城的一心呼籲香港各界今日7月7日街上見

致親愛的醫護人員:
致親愛的化妝師：
致親愛的音樂人：
致關注環保的您：
致親愛的老師：

我無野講，香港人加油

我無野講

香城。。。好有共鳴

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人